而家啲後生女審美觀都幾差。。

望落18-22歲嗰啲
無論靚唔靚嘅都拖住條核核突突嘅仔
係咪我已經追唔上個潮流定點

圖？

靚唔靚仔都未輪到你啦

港女以貌取人你又唔開心，揀男朋友唔睇樣你又唔滿意。

人地有錢，條撚夠大會周圍同人講咩

講親呢啲都要拉埋我黎講

又屈幾時唔開心 我都會以貌取人

有冇示意圖

冇圖點討論呀

精警

Sor 比我食曬

利申 肥柒毒撚

Yes牙清
所以我好似碧咸咁靚仔都冇女

女人是原罪

同靚仔一齊=貼仔
同柒頭一齊=條女咁都揀得落
就係唔同連登仔一齊

港女就係死都唔揀金鐘連登仔 吹咩

兒登仔太弱智 會冇安全感

真 我咁靚仔都冇女